講免簽呢樣野拜狗真係最狗

講真，呢次簽374阿狗其實都唔算蝕

起碼叫執返個MK唔會人財兩失

分分鐘夾到奧燒打返多仔個水準都唔奇

計最狗一定係拜狗

果種免簽真係要你渣都無

前前後後果幾件真係起碼值幾億歐元

哥利斯卡要買真係60M起跳

山單換MK對曼來講真係抵到喊
而MK打阿記一定好過跟DADDY玩天才波
呢單DEAL真係幾好

374 可唔可以教我廣東話點譯到出黎

樓豬大陸仔

歧視我地新移民?

為德甲整體利益著想 幾億算d咩

仲有sule,依家放起碼值60m

未來世界第1中堅

桑切斯又點374啊

球員自願加盟關拜狗撚事？

用個正選換你後備

下季九成九要埋人地個教練

幫德甲同德國訓練人才啊
有得簽唔通唔簽啊

丫又幾似wor 374

由細到大都叫開374

如果你愛隊有球星想免費加盟
希望你地籌錢拎返30m出黎比舊球會啦

駁吾刀....

牙古路貼錢都冇人要

系>.<

垃圾拜窮呀嘛，邊似英西超球隊咁有錢
不過點解 Matip 高拿仙納自由身走又唔見有人屌

因為matip 高拿仙納去英超唔似想拎冠軍掛

你又知無屌

NBA都係咁玩啦

攞支槍指住佢哋加盟?

賀芬咸唔撚一早續定約怪人？
你續兩三年至少收返30m啦

拜仁=政府工

緊係願意啦
邊個打起就買邊個
砌到隊波國內唔止冇對手，直頭係怕撚左你
畀係你d國家隊隊友全部都同一隊既你都葡萄啦
有幾多球員可以好似萊斯咁斯人獨憔悴咁多年？
本來既主要對手多仔畀拜一年拆一件
到賀芬咸打起又一野免簽你2個骨幹
到04終於踢返正常d又買埋你派牌果個
西超再盛世都唔會成隊國家隊咁買法啦
惡意收購扮乜鳩野你情我願

真

賀芬咸邊撚度免簽兩個骨幹？
sule成35m 簽返黎架喎

04果件本身都想走啦，又唔係為左拜仁先走

比返占士我地ok?

reus 係傷咋
冇病冇痛實比拜買

史04好撚鐘意免費送球員走

今年德國又然世界盃

就算係25m咁邊度有一野免簽兩個骨幹？
25m喺德甲國內轉會叫做高轉會費架啦

拜仁又成功幫德甲留住一粒明日之星
外戰又幫德甲歐戰爭光
德甲球會為拜仁奉獻根本天經地義
支持拜仁功業永存千秋萬世
建立代表德甲共存共榮的新秩序
大德甲共榮圈萬碎

如果要出價一定唔止呢個價先啦下話
再兜啦

自願來我拜仁
都叫最狗？

咁幾億簽個人咪on9？

即係賀芬咸話25m賣sule
拜仁要同賀芬咸講：我免簽左你rudy喎
不如你還價60m先放啦

德甲隊同德甲球員奶拜仁袋底又關拜仁事
拜仁自負盈虧無老闆泵水都要比你地酸

你諗清楚先講野啦
以家係佢搞到D球員心郁郁之後自己仆過去
球會唔想放都唔撚得
所以咪搞到要賤賣囉戇鳩

唔係25M係德甲算高
而係好多賤價買賣搞到多錢好似好罕有咁咋

皇馬簽bale 巴塞簽古天奴 咪一樣搞到d球員心郁郁又罷操又扮傷
你屌埋佢地囉

牙古路係拜狗 ？

德甲=拜狗青訓

我為正義發聲

熱迷無屌 利迷無屌咩 唔好尻up d理由黎反駁啦

佢鏝鍠鈀拜祖

每朝瞓醒：愛隊又然波

佢係雜種狗

雖然拜仁好9，但其他德甲球隊留唔住人先係主要原因，根本德甲除左拜仁其他球隊都冇能力留住球員，就算唔去拜仁，都一樣會去其他大球會，只係拜仁德甲太強先比人係咁話

04果件本身都心郁想走人啦
又賴拜仁
講咁耐咪得利雲一個免簽又勁
唔好咁酸啦英超迷

你地睇係好狗又乞衣
但係我諗全世界既球會都好羨慕拜仁同祖記呢兩隊
兩隊既轉會操作都係世界top2

有邊隊唔想成個聯賽其餘十九隊都係自己私家雞咩真係

拜仁自負盈虧，老闆唔比泵水
kroos 比唔起高人工走左去皇
迪布尼比唔起70m走左去鏝
英超球隊會明有幾慘？

拜狗太強同其他德甲隊留唔住人根本就係惡性循環黎

德甲唔比玩老闆足球，球員就算唔比拜仁搶都會比英西搶啦
佢地人工超低

山齊士同米希達恩單trade 其實雙贏
摩連奴 佢係要呢類跑動多 埋門強 唔係一碌柱咁係度 所以渣古冇用 鳩斬黎做乜
而阿仙奴要呢d創造型中場 其實我覺得雙贏

最仆街係買番黎唔用

Sule+唔知乜水 一齊轉 賀芬咸好慘

你班英奴

我地想要翻Kroos

38歲跑唔郁先俾翻ok?

大把德甲人甘願做拜仁隻狗

班英超迷簽唔到哥列斯卡走去屌拜狗

買爭冠對手(多蒙特)對手核心，呢樣我理解點被人屌，亦唔反對你地話拜仁敵意收購

但買潛力股(eg Rode)又屌
買護級隊主力(eg 基拿比)又屌
買當季打起但唔係爭冠的球隊主力(eg Sule Rudy)又屌
肯真金白銀畀錢買又屌
免簽又屌

買完肯用又話損人利己，唔肯用又話買嚟擺
不如連登仔講下拜仁要點做先唔狗唔使被人屌

利雲 曉姆斯 蘇利 紐亞

原罪黎,看透喇軒帥

拜仁瓦解其他本國球隊

長期利用德國國家隊 去 搵著數
利用國家隊去威脅其他球員 就好多人知

講少少歴史
斯圖加特三架馬車

2002 左右 利華古遜 主帥 daum 有傳 被拜仁請專門私家偵探 捉到吸毒 之後不停放風 再係季中 一野爆出來

歐聯決賽前 官宣Gotze

之類

你自己都識講啦
根本就盡收德甲天下兵器，唔屌你壟斷玩撚哂屌邊個
邊個打起，買到就買
後生有潛力又買
護級隊嘅又買

班英撚on99
自己做唔到就酸人

賀芬咸一打起就比你拆撚左啦戇鳩

歐聯決賽前官宣

屌你老母on9

人望高處，想去拜仁同高質素隊友教練共事，仲加大入國家隊機會，正常人收到offer都會想去。其他球隊留唔到球員個心就自己檢討一下，淨係埋怨拜仁係唔會令自己進步。0607 Stuttgart, 0809 Wolfsburg, 1011&1112 BVB 佢地都贏到冠軍，如果球會有盡力發展，show到俾球員睇未來可以繼續同拜仁對抗嘅，球員都會想留低。續約根本就應該係喺出名前不斷續，令球員減低離心，培養歸屬感。

永遠係屌隊波唔屌個球員想去

所以我咪話如果拜仁買多蒙特 RB嘅人，我會理解點解比人屌拆骨
但賀芬咸呢d頂龍咪爭前四，又唔係爭冠勁敵，買佢d球員點解唔得先

咁係咪以後唔準再喺德甲買人先?
到時用外援屈機，你地咪又係屌拜仁金錢足球

我都好唔鍾意拜仁咁既做法，係咁做大自己削弱其他德甲球隊，搞到佢地打歐洲賽成pat屎咁，跟住德甲排名就會比其他聯賽超前。你係買啊都買其他聯賽既球員啦屌

利申：拜狗

德甲唔夠競爭力 其中一個原因咪係拜仁

成隊波大半都係搶德甲既人

有幾多隊豪門會咁

哥列斯卡一路都無講過續唔續約
今次佢存心等自由身走，亦都拒絕04加薪
咁佢去隊隊都係免費㗎啦
換轉係英超隊簽到，睇下有無人話係狗招買人

隊隊都有啦
不過問題係德甲只有一隊拜仁個陣
咁咪死多二錢重囉

Vidal 賓拿迪亞 沙比 coco 占士 杜利素 山齊士 呢d係咩嚟？

04 多蒙特 利華咪又係會買中下遊德甲兵
根本就係食物鏈，只不過拜仁喺頂層啫
RB夠有錢啦，佢地寧願玩幼幼都唔肯買人挑戰拜仁，咁唔通又屌拜仁霸權?

拜超黎緊都幾難輸

一有少少成績就被你買走兩個主力

想變爭冠隊都難啦

講得好

RB呢，無走過人啦，結果咩成績?

慕遜加柏一拎第四就比多蒙特買左核心reus
之後多蒙特就拎兩次德甲

你講rb托柒咩
一個多仔夠收你皮啦

決賽前買人主力

幫德甲留星

慕遜加柏一拎第4就比多蒙特買左個主力啦
多蒙特拎冠軍果陣咪又係見人一打起就挖角

咪話撚咗拆多蒙特骨我認同囉on9

係雙贏，最撚慘都係得mk，冇得唔應承，實俾曼，曼迷，山狗屌柒死，唔走一定冇運行，依加被迫走人仲要話夢想成真

自己google下rues有無拎過德甲先啦戇鳩佬

多蒙特最忠心果個萊斯，都係人地慕遜加柏一打起就買返黎架咋
自己check下加柏之後沉成點啦
拜買賀芬咸就屌，多買加柏就無問題

當季拜仁 多蒙特 04買走加柏前中後3個主力
三隊都一樣抵屌

拜超個形勢搞搞下仲難有變過蘇超

reus 有無拎過德甲關咩事呀戇鳩

如果德甲個整體意志係成個聯賽幫拜狗練兵，食物鏈咁中拆細大拆中既我無野講

但明明班球會高層同本土fans都唔撚係咁諗

但香港班濕鳩拜狗騎劫曬成個德甲自稱德甲fans黎幫拜狗打飛機真係好撚嘔心

根本簽德甲人真係太多好處同性價比高（人工唔高，同聲同氣，唔洗再熟悉德甲環境），有時唔係話唔想簽其他聯賽嘅人，而係真係講唔出幾多個名係有潛力又唔係貴到離譜

今季拜仁開季咪又係柒
只不過其他隊唔爭氣啫

屌你老母用下腦啦，多仔個2個德甲拆你老母閪骨咩

挖角唔緊要
最撚狗係挖完唔用雪到硬哂

狠堡攞德甲果年成隊波有幾多人你知唔知

你成日幫車仔打J咪仲嘔心

我講緊賀芬咸一打起比人拆呀on9仔
撚同你講緊多狗拆人骨拎冠軍咩

老實講，比例一半半啫
我都覺有d被拜仁雪到廢咗，但同樣有d喺拜仁打到風生水起

車迷幫車仔打飛機使唔使同你入紙申請啊屌你老母

依家屌鳩你地真拜狗柒下柒下騎劫左個德甲fans既朵黎護拜仁拆骨啊柒頭皮

爭咩氣啫
成隊拜仁高人一級咁款容錯都高人唔少
其他球會級數比唔上自然容錯低啦
得佢咪勁唔得反而先正常下話

起碼多仔個啲拆完人骨係當主力用呀

屌鳩拜仁又拖埋多仔落水

多狗買岩岩打起既球隊核心就無問題
拜狗買岩岩打起既球隊核心就拆骨

你呢埋除左vidal有幾多個絕對主力？
沙比都係跌左隻kroos皇馬碌返隻橙俾你姐

係阿古路講啫

班友選擇性眼盲

見到人quote 唔知係隻弱智狗 梳

04走左個哥列斯卡都拖埋拜仁落水啦

根本就講唔通，拜狗直頭仆街到錢都唔比寧願用高簽字費去吸引球員免簽

比你拆個d球員多數無乜錢收，所以更加唔會補強，之後又養新人打起又比你拆過

人地英超買德甲人起碼大部分真金白銀比足錢，你地就真係為拆而拆，唔岩用就放返出去收返筆

你老母就弱智 生左你件戇鳩

呢個真心好笑
明明係對手仲要屈人機又要group埋扮支持德甲
出到歐聯又話撐德甲隊
好心啦，好撚嘔心

利雲 曉姆斯 紐亞 Sule常規正選喎
就算Rudy同gotze都上陣機會唔少
咁我又認同基治賀夫 Rode嗰d係比拜仁搞殘咗，所以我咪話比例一半半

大德甲共榮圈

成日話德甲其他續唔續約
大佬你拜狗根本唔會真金白銀出錢買
次次都係free先肯簽
咁球員見到前車可鑑又會點肯續約呀？
咪搞到成個德甲係咁俾人free走囉

大陸仔真係 叫374我都算 272我真係屌你

占士你都夠膽話唔係絕對主力
高文 杜利素今季不知幾多機會上陣

同埋就算買返嚟唔當主力用，同我上面個comment有咩關係先

拜狗就好波啦，寧願免簽比貴人工+簽字費都唔肯比1蚊對手

根本惡性循環黎，對手永世走主力無錢收逼住用新人，無競爭力。
到班新人打起可以挑下機又比你拆過

屌根本無限輪迴嚟，打起咗就俾拜買走，自己再培育個出嚟，咁至少又用幾年時間，拜仁個陣又會有人老化，賣完個啲老化球員又可以買你啱啱培育好嘅人
越諗德甲越似養豬場

當然拜仁咁做其實商業上好合理
但你職業體育咁玩喇喎

咁你就錯喇
拜仁fans會撐哂成個德甲
又會鼓勵你歐聯踢好d
好撚和諧嫁
你養豬會唔會幫隻豬打氣？

ching中文卷一拎U?

邊係豬
私家雞就啱
你d女出到去夠靚主人咪威囉

鼓勵你踢好啲真係多謝哂
踢好啲然後再買你啲人

再嘈連教練都免簽

連登仔真係，咩位都搵到嚟屌
支持下都可以推論咁多

我唔明班拜狗點解要出黎兜

明明係一件好值得自豪既事 成個聯賽幫你養人

我建議你地應該有d自信，出黎講：吹牙屌你老母係咪唔抵得牙

咁講基本上無人可以駁到你地。所以我唔明你地兜咁多做乜春，如果係覺得拆骨依件事無問題既根本就唔洗講咁多野幫自己開脫

拜仁太勁，早兩年叫定你唔好續約，免費過黎我度，都仲得
有實力有財力有地位，除非皇馬巴塞搶，如果唔係根本拒絕唔到

拜狗最仆街，滿撚意？

你隻老鼠擺明唔抵得啦 扮咩

係
明明好偉大咁鼓勵德甲球隊出去打好啲歐聯
只係我地拜仁會係你地最優秀既球員拔尖到我拜踢拜超咋嘛

又要做雞又要攞貞節牌坊

屌你護級隊
排第8架

點解唔一開始簽十年長約

個個成材？

你自己睇下蘇利幾錢去拜仁先講野

On9 德甲邊個打起就一係去拜仁 一係出國㗎啦 仲同你留係德甲磨咩 屌拜仁都冇用㗎喎

好似之前買洛賓 馬天尼斯 沙基利咁咪幾好 之後就係咁買對手球員真係有問題，仲要唔係買一兩個，一買就買人地幾個主力球員

拜仁嘅財力係德甲玩曬好正常喎，其他球會就係冇呢個力量先留唔住人嘛

真心想知阿利簽哥拉辛曆同馬迪普比左幾多錢04
有冇人講下阿利兩支良心球隊比左幾錢04

拜仁好似17夏天已經想簽哥利斯卡，但04唔放，所以先18夏天免簽，如果17年賣都可以收返少少錢，而家人財兩失，當然拜仁不斷削弱競爭對手實力對德甲都唔係一件好事，唯一辦法係多一隊好似拜仁咁強嘅球隊，避免一隊獨大，睇下rb可唔可以做另一隊拜仁啦

德甲fans呢個term真係好撚戇鳩

拎曼聯簽山狗用mk 換黎比
曼聯咁1換1唔單單係要釋放返個人工空間比山狗，同埋咁樣山狗係即刻可以代表曼聯踢

哥利斯卡係要季尾先黎

有乜計姐
拜超得一隊，入到就係上等人，
唔好話免費，有得去貼錢都去啦
有實力，唔通仲留係德甲同班二線lan坦爭第二咩

多仔真係最慘

非拜狗

唔明究竟免簽有乜罪
個球員踢到完約之後去第二個球會踢有咩問題？

講到尾係球迷唔鐘意自己隊波無左個主力，或者想買嘅球員去左拜仁，唔係去自己鐘意嗰隊波，先心理不平衡講到拜仁有錯姐

就算拆骨壟斷又點？用合法合理嘅方法增加隊波實力有咩錯？唔通要諗埋人地競爭力，特登唔簽有實力嘅球員？

拜狗最仆街個次都係決賽前講買咗gotze
其他個d收購冇得講
拜仁個名係德國太響
隨時10個有9個球員夢想都係踢拜狗
變咗拜狗出錢定出口術都好
球員會乖乖配合以換取轉會過拜狗

on9 完未

無問題係仆街姐

其實由邊到開始傳拜仁係決賽前講？
古沙解約金去到2013年4月30，拜仁4月23號啟動買斷條款(bbc 等等都係4月23號出新聞)

當年歐聯4強首回合 係4月24同25號，次回合5月1同5月2

決賽已經係5月26號

前後差左一個月

但d球員係咁諗
幾乎所有德人一聽到拜仁想簽佢就濕哂

奧巴美揚一定係俾拜狗搶走

所以咪話其實係其他球會留唔到德人 或者其他國籍既新星/勁人 德甲一日有50+1呢個制度一日都會比拜仁/英超 甚至比中超既球隊買哂德甲當打既球員

講呢樣之前叫王者拜唔係一有一隊當頭起就買鳩人先啦

唔狗既
D德國佬/球會都應該有哂共識做拜仁兵工廠啦
德甲咁健康d球會有錢賺 球員有得踢拜仁
球迷又可以靠拜仁為德甲爭光

拜仁咩級數呀？簽得德甲人都一定會係最勁果幾隊既人啦

叫得郁咩 佢地做左呢樣野都十幾年啦
要防止佢地成撚日出口術挖人角咪就係要解除50+1 等其他球隊離開呢個comfort zone囉 解除50+1個陣每間球會都唔會i dont care咁雞碎咁多放走球員

唔知仲以為德甲偏幫拜仁
明明50+1政策係一視同仁，拜仁成功經營幾十年先有今日地位

凍檸講還講敗狗幾時有出口術 mk經理人大鬧ceo辦公室、丹比利失蹤，奧巴美羊唔開會 3單都唔關敗狗事wo

我淨係知利雲臨走都送多入德國盃決賽+小鋼炮

係呀真係好慘 球壇唐詩詠 永遠的受害者

我講解除50+1有講到德甲偏幫拜仁咩
解除50+1都係一視同仁架
拜仁由197x個陣已經係成功球會啦 50年都嚟緊喇 佢地不嬲都有錢既

為左對抗拜仁，慕遜加陌就唔好彩啦，依個時候入到前4，比多蒙特買萊斯同拜仁鬥過啦

雖然好憎拜狗，但吹人唔漲，德國仔個個都想拜仁咁濟，佢地自願，唔續約球會都冇計架，佢地又好似唔太緊張咁，free 咪free

葛斯 利雲 rudy

嘩你好mean

德甲除左rb全部支持50+1喎

其實多仔都有拆其他德甲隊骨你地又唔講
貝基 托帕克 達侯特 呢d都係主力喎

放都唔見得會一野大大量資本入黎啦
實際上對呢D已成霸權既優勢者
想提高起成個聯賽競爭力直接開佢地刀勢富濟貧可能先係最有效

啱呀 因為佢地有50+1保障 所以資金會好穩定 比我都會支持50+1啦 因為買賣球員佢地根本唔會太care 賣左一個 又有新人 咁樣點會對爭冠有幫助

拜仁係得呢個位置做同一件事自然就唔係同其他球會一樣
當然你可以當我地針對拜仁

講慘邊個夠賀芬咸慘 夏天到依家拜仁3個、多1個、04 1個(免簽)
仲有2個夏天隨時走

事實上人地德國佬真係中意玩互含
你見rb比人屌到反皮就知佢地寧願睇住拜仁玩晒都唔想有第二隊無神神彈起

咁又會比人話係對拜仁唔公平 唔係希望有大量財團/油王入主德甲 而係希望德甲其他球隊可以著緊d保留同買賣球員 唔會雞碎咁多就放走球員

拜仁出到去歐洲咪一樣比同級數既皇巴恰
kevin de bryune neymar都係因為唔夠財力所以買唔到

德甲係大食中，中食細
咁你拜仁係最大咁食既野自然多
只能講係樹大招風
你多仔拆骨你地會嘈
好心啦
德甲對你地黎講係wfc
你要嘈既
了解多d個聯賽特性啦

迪布尼好似差少少就買到
哥帥可能就可以光榮離開唔駛比咁多執迷不悟嘅敗迷手足反

教練都分分鐘比多蒙特挖走

呢個關50+1春事咩
50+1唔影響經營架喎
只係拜仁早成功建立左優勢之後塞住左其他令到其他隊少左好多機會穩定經營啫

拜仁邊夠歐洲其他隊爭球星 人工同轉會費都唔夠人多
唯一吸引到既就係德甲人

你就樹大招風
駛唔駛咁多逐單數睇拜仁多定其他多啊
成日話其他人都有咁邊隊離譜D呢可

50+1呢個政策係以前係驚有d球隊使多左用到隊波破產
所以50+1係勒住班波唔比佢地使太多

有50+1基本上用一間公司嚟計就係好穩定咁經營 不過我覺得而家咁樣就係唔理球會德甲成績 而去打理好呢間球會

呢樣真係駁唔到 德國佬又鐘意互含又度縮

德甲踢得好既隊次次都比人拆骨啦
就算無拜仁都一樣比英超西甲搶人
不過你講得岩，d球員真係寧願留返德國踢拜仁都唔出國

多蒙特唔計比拜仁挖都走左好多勁人
早幾年彈起比人買走kagawa sahin
近兩年mkhitaryan gündogan dembele

多蒙特
洛迪 拜轉黎唔同你計，真達走左唔同你計，phillp 托利贊 貝基 托帕克 達侯特 帕帕度唔知乜 舒爾尼 卡斯度 再遠少少 比斯錫 蘇保迪 回家嘅有萊斯

拜仁
烏烈治，哥利斯卡，蘇尼，魯迪，利雲，古沙，再遠少少紐亞，計埋你聖拉芬，仲有回家嘅曉姆斯同華拿

大家差唔多好意思扮受害者

原來拜仁咁多年剩下拆左多仔下話

有名你叫賤種拜
世界第一賤種

應該問點解德甲咁多年都係得拜仁一隊
班德撚仲可以J得落德甲

近年成績平均黎講最好咪拎個隊黎比下咁囉
重點係多蒙特自己咪又係一樣前後挖左十個人，好意思話拜仁挖空德甲
只不過自己唔係食物鏈頂端食唔到最好個班兼自己都有機會比人食姐

你都係了解下德甲點買人先再講
不嬲有條食物鏈

原來剩係得多仔迷屌既

咁冇計啦呢到係多迷最多呀 04迷都係見過一兩個

屌 多仔拎冠軍嗰年買reus返尼之後拎唔到德甲
咪又係見人打起就買
關reus有冇拎過德甲咩事唧
買人緊係買個勁嘅返尼架啦
唔通買個廢嘅返尼？
2個就唔係拆骨，3個先係？

英超有好多隊都攞唔到英超冠軍
個幾隊球迷點j得落英超

祖記連攞6季意甲
班意粉仲j得落意甲

西超嚟嚟去去都係皇巴攞
班西甲撚仲點j得落西甲

列斯聯 呢d英冠隊 列斯聯fans仲點j得落

賓拿迪亞絕對唔係啦
沙比一定係
2c係哥帥年代都係同2r輪換
係costa比安76廢左
宜宜coman係軒帥手上都算常用
占同杜利素新尼
宜家中場咁多人
除左jm都唔算有絕對正選
山齊士就水貨，唔係買完返尼唔啱使仲要用呀？

感謝吾皇送我垃圾敗占士
近兩場好似1球3助攻

根據以前mon德撚post既結果,
德撚主要包括拜狗+多狗+大愛德甲撚,
多狗有狗竇唔講,中遊球隊d fans/大愛撚直頭都追住拜狗黎含,某d拜狗就神愛世人咁關懷d小眾fans

自私自利係正常，不過搞到德甲愈黎愈悶就一定，五大聯賽呢幾年最冇競爭一定係德甲，祖記拆希古恩俾成億拿坡里，拜仁免簽利雲 早兩日里昂踢PSG 幾好睇，人地賣個拿卡錫賺左5000萬保存到球會實力，拿坡里今年爭得仲激，呢啲事德甲全部冇得睇，外藉神射手免簽大哥球隊，本土球員唔續約免簽去大哥球隊

本地球迷可能無所謂，我地呢啲海外球迷緊係想睇人爭冠架啦 黎緊足球界一定係商業化愈黎愈犀利，但而家咁既勢德甲搶唔到觀眾一定會成個德甲一齊沉 呢啲唔係對錯問題，不過係有一隊波搞到成個聯賽愈黎愈悶姐，國內無人爭冠，歐戰死淨一隊半隊

其實以球員角度，去一隊有八成機會拎到聯賽冠軍既球隊都係一件好事黎，同埋拜仁無論係歐洲賽事或者國內，都係德甲最出色既一隊球隊，俾著一隊咁既波向你招手，你會點做先 ，出國你又驚唔慣，留響國內聯賽，大家講一樣既語言，隔入球隊都易d啦 至於拜仁簽人嗰種手法，響依加個轉會市場計，係仆街左d既 ，不過拜仁唔會覺得自己仆街架，用最少錢買到最多既人就梗係最好架啦

係好嘔心， 睇波都要互含，已經成日要半夜睇又冇得去現場，係香港連牙較戰都冇得打

拜仁咁做有咩咁仆街，佢地出到去一樣比人恰
簽唔到尼馬同比人挖走卻奧斯果時有邊個可憐？

Kroos 係球隊度縮唔肯加人工

無記錯佢果陣要果份人工仲多過2R喎

事實證明佢值，球會眼光問題

講到意甲前幾年有野睇咁，蛆狗咪又係6連冠
法甲巴黎輸個一兩場比你講到咁精彩，好似里昂仲有得爭咁
德甲歐戰今年死傷慘重除左多自爆外，主要係紅牛賀記柏林呢班全部冇經驗，有經驗嘅04利華甚至狼堡上年全部跌到下遊

今年冇隊爭冠真係關敗撚事，第10輪敗上返第一之後到依家19輪排親第二個隊未贏過

敗狗冇曼聯咁有錢咁夠膽山狗黎就開40萬鎊比佢高過曬隊內大佬呀

聽講多蒙特都賺咗一億喎
有無咩重鎊收購呀令到聯賽變得激烈呀？講嚟聽下
差d唔記得你地多蒙特賣走auba就嚟會多幾千萬用添，希望到時你地敵意收購返拜仁啦

呢兩年蛆狗都係最尾一兩輪先決定到冠軍
你地拜狗半季拋開十幾分喇

今年讓咗頭幾輪啦，之後呢？

聽講今年敗狗第十輪先真係上榜首

所以呢?
事實就係德甲去到冬季已經知邊個冠軍

再者我覺得d免險其實係球員仆街居多,不過拜狗高層一樣成班仆街黎,成撚日出口術

你想互相抽水當打牙骹?
我驚到時你嬲渣，起碼拜仁今季無試過領先4球比人追返4球

好撚大愛呀 原來係驚我嬲 拜狗係虛偽啲

打錯字

出口術我認同，高層係唔抵幫
之但係拜仁嘅存在唔需要理你競爭大唔大，就連rb之前都話過無義務為咗好睇而令聯賽變得激烈喎

50+1積落黎既果係抵死架
近年都有唔少名宿建議解除架不過唔成事姐
球會無油王科水唯有搵贊助但德國國內入面9成既大公司都係贊助拜仁既
其他球會R到爛都搵唔到錢
早幾年利華賣心口既LOGO位比LG先得100萬炸
無錢想加人工留人都唔得啦,仲邊有可能用大筆錢買人啊咪玩青訓囉
青訓打起左想加人工,你又比唔起,跟住國外球會同拜仁呢個時候話要買你既人
後生仔聽到有大會想要你,仆都仆去啦反正母會又爭唔到冠又比唔起人工
打起無耐一係賤價賣一係就比人免簽又要重頭玩過
惡性循環,其他球會慢慢歐戰都越打越差
聯賽分早幾年上到第2,無幾耐又跌返黎
好彩4大聯賽改到一定有4個位姐如果唔係真係柒到喊,笑完人地英超無幾耐到自己柒
不過對拜仁黎講唔重要架,反正佢都一定第1既
就算德甲得返1個位出去打歐聯都肯定係佢
第2名既利華同拜仁差16分但同降班區差15分
上半季76教到咁差都可以破分差紀錄
呢個狀況只會越滾越大

你有冇睇波呀 法甲前列激過德甲好多

其實我又唔撚care拜仁係德甲點壟斷法
只係有d拜迷講到成個德甲仲好有競爭性咁我就得啖笑啫

里昂psg 唔好睇都講得出就知係冇睇波既智障仔

法甲234差一分，第4到第5已經差12分喇wo
德甲第2到第10都係差5分，2345位都係同分
邊個激烈d呀

競爭性就唔大㗎啦，不過有d波我覺得幾好睇嘅
好似領先4球再失返4球嗰場，真心幾刺激

艾簡達拿新黎都高人工過佢啊
3冠功臣想要高人工比路明尼加話唔值佢先去皇馬姐

唔好睇咁多積分表，去睇下波啦

諗起個畫面就好笑

柒撚左又話唔睇積分榜
咁我夠可以話前日敗打榜尾雲達打左4:2 好好睇好激啦

法甲里昂打贏psg=加柏打贏拜仁 一樣道理咋喎

你咪戇鳩啦，我兩場波都睇晒，我由頭到尾叫你睇波，你同我講分數，我叫你睇波，你又話我搬龍門，你係咪細個食屎食得多食到你咁撚蠢？里昂PSG 你冇睇就認，冇睇都夠膽話人唔激，戇鳩仔

我冇話唔激wo
咁你都係講左一場榜首大戰姐 我個場榜首對榜尾wo
你舉場里昂贏psg 咁解釋唔到法甲有競爭好好睇，前列有幾激wo
我夠可以話第5嘅加柏贏到敗狗啦

我有睇，場波水平好低
尼馬唔知點解可以唔洗踢聯賽

比人領先又追平反超又比人追平再反超嘅波真係好悶囉

獌狗見愛華鈍打起夠買人郎尼
獌狗見愛華鈍打起夠買人廬卡古
獌狗見轟打起夠買人馬迪

淨係睇對南特個場個球證都知法甲垃撚圾
英超西甲球證最多都係鳩吹發雞盲 自編自導自演咁趕人出場真係見識少，或者呢d就係法甲好睇嘅地方

你咁撚鐘意睇積分自己睇下德甲第一拋幾多法甲第一拋幾多

2018德甲法甲 邊個好睇？有睇既就知 根本冇野爭拗
德甲比足總同拜仁搞到入死胡同亦都fact

轟係唔要馬迪

法甲好睇係因為愛美麗條柒頭夠廢

德甲排親第二都自動輸波我都冇計架wo

04 紅牛 多仔我地敗季前冇挖佢地人wo 咁啱8輪都係第二輸波又關我地事，我地開頭比多拋開成7分定9分唔見你出聲？ 多蒙特自爆左8輪跌左落去關敗狗撚事咩，搵錯教練又係敗狗錯？

你話睇前列... 德甲2-10差4分 法甲呢?
你話睇場波喇 德甲前列好多大波啦 利華呢d呢
而家你又搬龍門 法甲咪又係50步笑100步 使唔使講埋西甲呀
得啦法甲>德甲喇

我由第一個留言已經講緊爭冠，即係計埋排頭果隊，你地要覆我然後夾硬將我講既前列define 做唔計第一

連你愛隊手足都唔幫你
多迷嚟講你都算柒

咁你覺得psg輸一場對佢地爭冠有冇問題??
祖記6連冠 而家都係得佢同拿記爭 係咪意甲又好好睇?
英超今年鏝又係跑出哂 照你話 唔使睇英超啦
意甲>法甲>英超=西甲>德甲?

咁辛度華拿又點計
賀芬咸靠佢數糊又畀你買9埋
2個都係自家青訓黎睇你點兜死拜狗

拋離8分笑一隊拋離16分嘅搞到聯賽冇睇頭，仲話自己個聯賽仲有爭冠睇 真正50步笑100步

如果真係反cup到愛美麗切得腹啦

哎呀講下講下要搬埋邊個人多出黎講，咁樣呢個post 已經大比數通過左你隊波係賤種狗隊啦 我入黎第一個reply 已經講緊冇話對錯，只係會冇咁好睇，你地要咁都要起晒鋼要有幾玻璃心

當Uth 死㗎咩？ 華拿30歲人 拜仁都比左15M 有咩要兜

真心愛美麗條柒頭真係早死早著
依隊psg應該要好似鏝城咁樣18連勝

早幾年柏林靠拉莫斯數糊架，又比某隊買鳩埋

阿古路係撚拜狗，on9仔

多蒙特買萊斯咪自家青訓唔計
拜仁買華拿咪拜狗挖角正仆街囉
有乜咁難計啫？

華拿入得6球叫數糊 隔離烏特入左12球，咁04免簽人地主力前鋒咪好仆街

敗狗簽華拿有比錢架屌，講到我地真係明搶咁
萊斯當年就真係一個carry 成隊加柏喇

利申我都覺得一季挖賀3件幾衰 希望基拿比再借比賀一年啦

老鼠呢d先叫為正義發聲
車仔有個簡地同法比，要個哥列之卡黎做乜？
車迷冇需要為左個唔係必要簽到既人出黎同你撐
我19000更加只係塘邊鶴
事實係拜狗仆街陷家剷

其實輸比個隊咩斯特拉斯堡佢就應該切腹啦

加柏果陣無左萊斯真係沉到仆街
情況嚴重到同利記無左salah一樣

你d理解能力真係

咁點睇阿古路幫拜仁講嘢?

屌你老母拜狗冇出口術都講得出
路明尼加個幾件明叔係陰間講野？

唔會一年內買蘇利，魯迪，辛度華拿
真係前中後各一咁收你皮

你自己睇返我第一個reply 講緊咩先啦，呢個post 關多蒙特撚事咩 你班柒頭唔比我覺得法甲好睇過德甲真係笑撚死

3巨頭最多口水架啦

我嘅意思係敗狗高層講完至少冇搞到丹比利古天奴個d咁又罷訓又扭計，至少轉黎我地到個班臨走前都唔會搞呢樣搞個樣

認真問收賀記皮最大得益係拜仁咩？
點睇都係爭前4既球隊喎
仲有就係賀記果三件想轉會唔去拜可以去邊？
去多仔04？咁同留隊有咩分別

on9
少帥操到隊波可以同拜狗64波甚至55
個陣賀芬咸打左個form出黎差既係穩定性
咁都唔係惡意收購係乜？一年買你三個
你鏝一次過放曬阿古路施華同奥達文迪唔准買返同級數要用青訓又得唔得

點睇買完都輸2:0

魯迪呢個應該係因為沙比退休，山齊士水貨先買黎頂嘅
蘇尼明顯係未來棟樑啦
至於華拿呢個肯定唔係惡意
因為敗狗真係冇後備中鋒 上年利雲一傷就仆街

之後咪連人地個教練都想挖埋囉

你真心覺得賀芬咸夠料同拜仁爭德甲？

係呀因為拜狗係國內，國家隊惡撚曬
3件明叔日日車輪戰咁係各大媒體9up
古沙呢？侯姆斯呢？
係國內買人拜狗根本冇需要搞咁多
你唔賣又冇財力續，我就淨係畀簽字個球員
咪撚拉巴落水呀
巴d拼圖論拍馬都追唔上拜狗咁賤
起碼巴買丹比利同古天奴成億成億咁倒
除左古沙過3000萬有邊個係合理價？

睇肥安睇到眼火爆呀大佬，個陣個個都傳一次架啦，又tt 又安歷基又拿高士文

所以就可以大條道理搞9人地個領隊
鍠沉個陣有冇搞人地施蒙尼
祖有冇搞肥賓？
又要做雞又要扮清純

曉姆斯得返1年約駛唔駛學痢咁7500萬買？3500買唔算少啦
紐亞龍門轉會費黎講都係差過保方姐
利雲哥利斯卡球會留人唔關敗事架wo 咁賣左古沙利雲冇可能一齊走架，咪焗留一年囉
再講德媒邊似英媒咁多鳩up
英媒咩太陽報鏡報郵報寫故仔嘅，但德國圖片報踢球者都基本上係等於官宣咁濟架喇wo
近年敗狗買人(唔計哥利斯卡)老老實實除左官宣前一兩日到一個禮拜有新聞講下之外我真係冇乜點聽過傳聞
傳得都唔會買/買唔起
最記得夏天簽沾，上晝傳拜仁下晝官宣，前日仲講緊曼聯米蘭

幾時有搞人領隊 轉會窗夠咁多傳聞有幾成真呀 再講真係搵都唔會半途搵佢接手爛攤子啦 30幾歲仲後生過兩老點壓住更衣室呀大哥

除左利雲果單仆街d其他根本無野
利雲自己有皇馬唔去去拜仁又係大狗西，搞到多仔果季賣唔到佢

咪撚潛水呀話乜撚歐聯決賽前邊到黎
而家搵埋畀你
係就大方d認自己仆街明買你嫁啦吹咩
成個球壇係得拜狗買人買到人見人憎會有其他隊睇唔過眼
係到矖時間屌你老母臭西

多唔賣係因為賣左古沙，再賣埋利雲應該會即刻出事

自己睇日期啦
4月23號

自己睇下決賽幾號

點撚樣呀5月幾時變撚左係4月之前？

問題係4強前爆出黎古沙兩場都有正選，而佢係次回合踢左就傷
我講緊係d人話古沙係決賽前比人爆轉會所以決賽詐傷搞到高普冇時間變陣
事賽上係決賽前1個月已經知道

其實有咩問題？利益最大化都人之常情啫，有得免簽做咩要俾錢人賺

柒左就認啦 搬龍門你至勁

你地講到決賽前一日爆出黎咁 事實上係4強都未踢就爆出黎，而且係多蒙特自己因爲係上市公司所以要公布(同曉姆斯一樣)
其實我唔明點解要比人屌
個解約金就係到嘅，依家又唔係走數又唔係要佢罷訓
點解買完要比人屌

我不嬲都係講緊係「四強前」唔係「決賽前」 唔撚知邊個講決賽前講到好似敗狗專登打擊多蒙特士氣咁
明明爆出黎之後仲贏左皇馬4-1

準備緊盃賽無啦啦搞鳩人release clause
完全影響軍心

之後個場贏4-1 皇狗呀

係 要不是拜 你多贏撚到咩

曬氣啦
隻拜狗完全癲倒是非黑白，完全冇道義可言
3000幾萬買個當年既明日之星再加個歐聯冠軍
抵到爛

挑你咪屌，人都買撚完賣返過去
反正敗狗是原罪，買邊撚個你班友都屌架啦
你班英撚個撚個咁有錢40萬周薪 7500萬轉會費話比就比咁犀利我敗冇錢真心學唔黎

學老鼠話齋人就我地簽左你地開多100個post 屌鳩敗狗哥利斯卡都唔會返返04，利雲都唔會返返多蒙特

講到尾你地都係因為唔抵得敗狗免簽到姐
比你地簽到又另一個嘴臉啦

系，樓上果隻曼狗擺明係葡萄

拜狗唔係免簽左英超target根本無咁多人屌
之前rudy有幾多人屌先

幫德甲增光
冇拜仁支release clause強心針，多一早俾皇馬數456啦

佢地撚知邊個拉莫斯姐
佢地淨係識皇馬果個乍

做返拜狗咪好地地囉，屌你老母拜狗騎劫德甲fans出黎幫拜含話無問題

屌你老母肉酸到

佢邊度係咁嘅意思
佢只係唔認同你地話個日子係決賽前啫，明明事發係四強前

冇人識呀 德甲得一隊波架炸，唔係報紙佬講呢條友可能黎英超我都唔知有呢條友呢隊乜春04呀

請問有何例子呢？

撚有騎劫德post
依家有狗竇我都冇騎劫德post 啦
最多post 下國家隊/轉會新聞炸屌

例你老母子咩，開德甲討論區入面10個有9隻係拜狗係入面圍內打飛機

個轉會市場失控左
係比班超級富豪球會推高個價
唔同香港樓價因為大陸班暴發戶推高左而覺得高價合理？

上場不萊梅對敗明明係成班燈神係到發功+不萊梅fans 係到講 我地有狗竇駛唔駛過去講呀

咁你鍾意睇法甲多過德甲係你自由
佢地駁你啫，又點樣唔比你咁樣覺得呀？又唔係bam你ac

唔講以為rudy英文字英國人呀

on9，其他德甲隊少fans呀嘛，第二多人嘅多迷又唔入去傾，咁咪自然拜迷主流發言囉

本來我都係食下花生架姐

見講緊拜release clause 買gotze單野都係搭下爹話拜咁做影響軍心

點知隻拜狗大大聲話：明明之後嗰場多贏皇4:1架！！！

屌你老母咩體育台比你班足球撚係度打飛機
我地d冰壺撚連個樽都位放呀

德甲正義之師係多蒙特，拜仁呢d邪惡魔鬼隊嚟

因為人地多狗唔撚埋鳩你班傻閪堆啊屌

一方面強姦人，另一方面又扮曬仁慈接納所以球迷。口蜜腹劍

唔好話主流，根本10個有9隻係拜狗你扮乜柒德甲fans姐

我真係未撚聽過有英超fans,閪甲fans,意甲fans可以圍埋一齊打j

屌你老母騎劫個德甲朵黎幫拜護航戇鳩鳩咁

其實拜狗都認左拆多仔骨啦
而家比人拎返幾年前既野出黎講既原因好明顯係免簽左哥列斯卡

我知係會影響軍心，冇話你錯曬
問題係第一場4-1 我睇唔出影響到太多
第2場4強佢踢左10幾分鐘就傷出，之後輸波唔知會唔會又賴到落佢到啦

講到決賽都成個月要發酵嘅都發左，要屌嘅都屌左，佢個場亦都係傷緊落唔到場

我睇唔到佢點樣影響軍心
退一萬步講你話佢轉會影響士氣，我夠可以話佢轉會可以令多仔全隊更加想證明自己唔比敗差架

你地班撚屌咁關心多仔比拜狗拆走左咩人
不如睇埋多仔入番咩人啦
兼聽則明呀醒目

唔乜鳩埋堆
明明係反面先走出去自立門戶姐 講到咁清高唔埋堆
依家我地都有自己狗竇啦仲駛撚騎劫咩，個個post本身好似係叫德甲德國國家隊fans吹水區，唔知邊次個tag太長先變到得返德甲

如果德甲十八隊都開post無問題
你係咪會幫手定期update 新聞令佢好似英超球隊post唔沉先
係就多謝哂啦我即開史特加球迷post

又唔係bam 你ac 呢啲咁撚小學雞既說話你都講得出

講真你班狗有尊重過人意見？
我入黎本身第一個reply 完全冇反拜，只係講下自己見到既趨勢，你地班拜狗，特別係上面最戇鳩果隻就走出黎好撚串咁話我法甲都講到有競爭，話鳩我唔識波咁樣，明明自己睇都冇睇

問佢三五七次有冇睇場波又走去講積分差，同佢講法甲差八分德甲差十六分，又話一鳩樣，講法甲前列頭四踢得激﹑好睇，又要走出黎駁話德甲2-10都激

依你老母家咩，講以前啊屌你老母戇鳩仔

事實你地係有曾經騎劫德甲個朵黎打飛機
依家唔做=無做過?

@巴士禿伯

以前係德甲區大部分人傾埋，多區舊登未分出嚟之前咪又係入面傾，佢地話自己係德甲fans有咩問題先

好喇到宜家拜有自己個區，不過都會有人去德甲區留言，咁樣叫「扮曬仁慈接納所有球迷。口蜜腹劍」？你誅心誅到咁

仲有，我認我會幫拜仁講說話，因為我係拜迷。咁好似凍檸巴嗰d非拜迷有時都會持平為拜仁講幾句，又算唔算騎劫個德甲朵呀？

就係因為德甲冇人睇先有呢個現象囉
西甲除左皇巴馬華西 仲有邊隊係比較多fans可以傾
意甲有七雄緊係多人傾
英超唔使講啦

德甲而家就係有人睇 不過唔多fans 咪gp埋一齊傾囉
而家係咪一個聯賽少香港fans都要比英奴屌呀

拜仁不嬲都係咁仆街
佢仆街唔緊要、最撚慘係班德國仔又願受佢呢套
唔入拜仁就等於垃圾咁
入到拜仁即係等於國家隊咁樣、都痴孖巾
加埋拜狗同德國足總枱底咁撚FD
所以咪叫拜超
叫邊隊德甲德國仔最標青、講句我有fmd中意左你
就即刻濕撚哂

所以德甲無人睇咪咁解

咁依家都冇騎劫仲講黎做咩 你地都成功爭取左啦

有價值咪有人開囉屌你老母

照你logic，西布朗，射精工，屈狗，蝦多士，白粉，般茅又要圍埋開返個英超討論區啊屌你老母閪

你真係弱智架喎

真係唔好睇
英迷西甲返返去睇你地世界第一聯賽，德甲呢d垃圾聯賽唔駛你地理，最好以後唔好開任何有關德甲德國拜仁嘅post 唔好自降身價
最好唔好睇唔好講唔好問

人地中立入黎講兩句comment 你都起撚晒鋼發晒悔氣咁樣，唔好咁智障啦屌。。。

上個德post 夠雲達fans 開啦，佢地可以揀開雲達post架
以前傑斯零 艾達係到都好似開過利華 最後冇人理咪圍返爐
我地自己圍爐駛唔駛同你地入紙申請呀

你知會有影響就夠啦

拜仁盃賽搞人release clause
呢個舉動係柒架喇，唔洗講咩成個月發醇，10分傷出，又睇唔到點影響軍心

我都唔明有乜好護

明明嬴皇馬4-1，賽前官宣葛斯根本冇影響，屌你老母

係啊，但10個入面有9隻拜狗姐

上面有隻DC狗係咁吠囉

又關你撚事咩 我打字駛唔駛問撚過你先呀屌你老母？

我鍾意噴屎都唔撚關你事啦on9 仔

141_miki你咁持平，我同你持平咁講，回返你之前第一個留言
德甲競爭力下降，我認同拜仁有責任，而且我都覺當年Gotze同利雲係敵意收購(不過今次可列斯卡我就唔認同)
但我同時認為多蒙特、RB、04同樣要為成個聯賽嘅不濟有責任
你點睇？

你啲屎自己吞返落肚得喇 笑死

now or never

收皮啦，到時假設有拜迷入去「雲達區」度傾，你咪又係會話拜仁騎劫咗

有無原文 想學德文

個買斷30號到期
24號唔搞，之後搞又話聯賽搞人
至撚醒係你
個買斷唔激活得咁set 黎做乜鳩？巴黎有錢2億都照激活啦
唔同又叫搞鳩疤狗？

雜種狗黎? 一個聯賽撐2隊笑死人咩

咁我講野關你撚事咩，未見過狗咁鍾意追住個噴屎嘅人d屎黎食，個個comment 都覆一次咁濟

老鼠，就算係拜迷，睇多幾隊嘅波，打歐戰同仇敵慨有咩問題先
我講返自己，有時都會睇多蒙特、04、奧格、利華、不來梅嘅波，係咪因為我係支持某隊，就唔可以傾下其他波先？咁樣又叫做雜種狗？

大雜種狗

關心下德甲都唔得
再唔關心就連德甲有拉莫斯都唔知架喇
講真叫你up d傳統德甲隊係邊d主力都唔識啦
到時如果比多仔利華買左又會唔小心走漏眼

同埋邊撚度話撐兩隊波
我應該帶你去驗腦驗眼定係去獸醫人道毀滅算

帶老鼠睇獸醫
倉鼠就話姐

無王騎嘈得好悶呀
點追POST

根本冇話惡意收購，球會立場免簽到勁人一定狗衝，轉個手就購幾千萬歐，唔通唔要咩。

歐戰積弱好多原因，德甲窮，球會管理唔好，冇經驗，但拜個轉年策略真係好麻煩，鐘意買德國人+唔想俾錢。賀記抽中利狗係佢唔好彩，不過夏天都已經Sule Rudy 冇晒。

拜最麻煩係德藉球員一打起就買左返去，就算係英超西超出手買，球員好可能會續完約先走/踢多一兩年先走賣個好價，但因為拜既超然地位啲德國仔個個即刻腿張開，令到本身個球會人財兩失。如果拜接受到俾錢買德國仔我覺得未至於咁衰，哥列斯卡未必會等到合約run out (佢母會bochum 有20-25% transfer right)，但拜既地位同策略令到球員全部投懷送抱，球會亦更加冇錢向外買人。

不過我最concern 都係德甲自身觀賞性既問題，雖然同歐戰戰力係分唔開。細會人財兩失，一家獨大，上年我都仲會睇下賀記，而家都不了。簡單啲講，04有Goretzka 會多人睇啲，賀記踢得返上年個表現會多人睇啲，etc.

我明就算拜唔買英超啲有錢球隊都遲早買，但一定冇走得咁快同埋有返轉會收益

太長唔quote
哥列斯卡唔關拜仁事喎
係04 on撚9賣55m半年約

根據哥利斯卡經理人嘅講法就係04高層夏天死都唔賣，完全拒絕討論轉會

冬窗開之前04高層都話一係續約，一係免簽走人(source要嘅話要再睇下搵唔搵到原文)

當然你可以話佢係經理人推卸責任，但我覺得以04近年哥拉辛曆、馬迪普呢種咁嘅操作，高層on9又唔係冇可能嘅....

04高層on9唔係第一日既事

其實今年利華都幾好睇
其他德甲球隊我覺得有少少似李城攞英超個年 隊隊強隊食哂屎 就比李城彈出 今年其他德甲波隊隊都唔爭氣 上到第2就唔識攞3分只不過今年只係拜仁繼續正常發揮 咪穩冠

錢既問題 我都係覺得要解除50+1 唔使理球會資金 降班既話你有能力一樣可以上番德甲 降班等班球會高層自己拆掂佢 唔好因為50+1呢個comfort zone就張開雙腿賣/free走球員比拜仁/英超/中超隊

如果係幾年前我會同意你嘅講法，不過呢幾年俾我嘅感覺係，德甲太多人走咗去英超，就連多蒙特都留唔到人，我就愈睇愈心灰
另一方面，拜仁即使唔挖德國球員，佢地都無因為咁而留喺德甲，反而更多德國球員外流，eg 達斯拿、達史迪根、根度簡、小豬，當中我最想拜仁買Sane，不過拜仁一唔買，佢就去英超，咁就更加令我「唔反對」拜仁挖角，我亦理解到部分德國fans點解寧願d主將去拜仁而唔好外流
事實上，我都想拜仁用多d青訓，但站在球會角度，佢地想建立「FC Germany」而且有咁嘅條件，所以佢地選擇咁嘅方法去做
所以我宜家心態係：如果球會有需要，我會理解佢地點解會咁樣挖角，同埋每單交易都應該獨立咁睇

「如果拜接受到俾錢買德國仔我覺得未至於咁衰，哥列斯卡未必會等到合約run out」
1/ 哥列斯卡本身已經唔續約，邊隊買都係免費，咁其他隊買得無理由拜仁唔買得
2/ 哥列斯卡經理人話舊年04唔肯放走佢，先會搞到宜家人才兩失

其他球員上面，Rode、基治賀夫我覺得好可惜，Kimmich喺我角度根本唔算挖角，曉姆斯、Sule我認為有比錢都算係咁，Rudy我就真係覺得拜仁個處事手法「仆街」

觀賞性方面，都係嗰句啦，我好認同RB之前所講，球會無責任要為個聯賽好看而踢
於我而言，雖然爭冠無懸念，但近幾季爭前四都幾好睇，每年睇漢堡死過翻生都好正，呢方面睇你由咩角度切入
不過我認為拜仁作為德甲龍頭，的確要買多d外國大牌球員嚟增加德甲星味，星味多自然吸引人睇，呢方面拜仁都算合格，起碼帶來咗Thiago、占士、Vidal呢d
同樣作為第二梯隊嘅多蒙特、RB、04，佢地都應該嘗試買多d球星，一來增加實力，二來搶下拜仁風頭都好，可惜3隊今季嘅作為都令我好失望

一隻手掌拍唔響，拜仁當然有嘢抵屌，但如果連登仔將所有責任都歸咎於拜仁，根本係為屌而屌

作為拜迷，淨係想講未來既事唔敢肯定
但依加既拜係轉會市場數一數二精明

歐洲度縮三寶
阿拜蛆

哥列斯卡果度唔一定係球會問題，我有stalk 過reddit 啲藍精靈佢地偏向屌球員。 佢地成日話哥列斯卡Summer 果陣同球會傾話想睇下04既"development" 再決定去留，官宣呢一刻04排緊第二 同埋屌佢有得去利去疤偏去拜。佢期間講過幾次話未有決定，但smurf 有人覺得佢同拜有pre-deal

我都覺哥列斯卡存心要走，所以特登拖住唔續約等今季自由決定去邊間球會
就正因為哥列斯卡咁嘅行為，亦令我相信佢同拜有pre-deal，不過暫時都係傳聞

我見德國球迷普遍都想佢留隊，之後先支持佢去拜仁，反而最唔想佢出國，所以其實佢唔出國都好合理

老老實實我自己對於免簽都唔係咁欣賞，球員係要負返責任，不過我個人覺得最重要係之後場上嘅態度
你留到人留唔到心都冇用，佢認認真真踢埋半年佢還好，起碼比人屌少d，同埋佢嘅實力正常發揮一定唔會拖04後腿，至少送到04入歐聯啦，咁都叫發揮餘熱
咩掉上看台我諗都係把幾火先咁講，掉佢上去對04亦唔見得有好處，蝕就蝕左，諗下點蝕少d好過

另一方面老實講去拜仁有冠軍保證(至少相比痢起碼有個聯賽捧下)，去疤又未必有正選(簽左古天奴)，拜就最近屋企，又同聲同氣，入國家隊都易d
比你係德國人3揀1都揀拜，唔好講咩思鄉，最少你唔駛重新適應過個聯賽，一陣間轉到外面水土不服就大獲(沙軒、香川呢d) pre deal呢d唔係相關人士唔估啦，當然我都記得經理人夏天有去過慕尼黑

德撚唔只J德甲
佢地仲拎自己同英超比
你話踢出黎好睇 我唔否認 德甲都係好睇既
但實力黎講 就真係唔好拎黎比啦

英超世界no1呀 駁唔到

上面條link話蘇利2600萬歐
姐係未到2300萬磅
咸豐年前買個頂級中堅都已經到3000萬磅
鏝舊石都要50m當你德國內打個7折好未

拜狗其實有乜好撐
波台多痴線佬係真但正負評差成11倍
盲撐都畀d理據睇下
祖記出名大種乞衣都唔會咁厚顏係轉會市場搞咁多小動作
惡意收購都算仲要將對家連根拔起
小小翻身機會都冇

其實德甲買賣真係好低價..
度縮拜今季買人最貴都係用40m
唔好諗其他德甲隊喇 ..
廿幾m以上就係德甲頭幾隊trade價
其他中/中下遊買人一個十幾m都算多架喇 ..
佢地平時10m左右買人架咋